YOUTUBE啲廣告真係愈黎愈撚過分

屌你老味由一開始賣廣告一條片一個五秒skip得嘅廣告 到之後唔比人skip 之後變一條片幾個廣告 跟著廣告會係片下面彈d info出黎，仲要轉登交叉佢 而家片尾再彈廣告+info想轉片都冇得即刻轉

屌你我放工返屋企想睇陣片放鬆下姐 你都要彈出彈入 有要彈info又承
YOUTUBE我真係屌你老母

咩年代
Ad block 都唔用

原來有廣告，你唔講我都唔記得
利申有 adblock plus